（帶哂口罩，有咩企圖都好清楚啦）屌你老母，咪防你啲催淚彈同胡椒囉

我建議 612 命名為 口罩運動

同意請正皮推po

仲有，就係連一般嘅示威者都要驚被清算
所以要帶嚟cover樣

有咩好命名?

更有號召力
鼓動民眾

感冒唔撚俾呀on9